蕭若元 (中文字幕)聚焦土耳其和瑞典 證明佛系抗疫徹底錯誤 專家睇法同我漸趨一致！

蕭若元
(中文字幕)聚焦土耳其和瑞典 證明佛系抗疫徹底錯誤 專家睇法同我漸趨一致！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-04-09

memehongkong
614K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko